尿袋濕左水之後，依家叉得好慢

又話日本
濕下水都受唔住
渣ga

祝你好運

小心爆

冇話waterproof
但依家唔多叉到電
係咪要買過部新？

Ps: 舊電仲會有少少水漏出黎

今日黃雨真係on99

上次叫你買小米又唔聽

小米濕水唔驚？

米=吸濕

Assembled in China

唉屌
呢部壞左就買小米

有屌米唔用抵死啦

人地寫住design in japan咋喎
下面仲咁大隻字寫住 assembled in China

買sony 叉得好快

佢寫design 日本乍

屌
原來係design
恰我唔識睇日文
個尿袋都幾陰濕

大大隻字影住china都仲話日本

好大機會係infinity尿袋

樓豬擺撚到明玩緊嘢啦，屌！

有日本人 design 左舊尿袋

我電話濕左水之後 開機好慢
開撚左成年都未開到

Bomb

你信真係日本嘢啊？

無野，用一排乾咗就會快返。

唔防水既，邊度生產跌落水都死啦